美媒：湯漢斯對新型冠狀病毒測試呈陽性

美國影星湯漢斯據報對新型冠狀病毒測試呈陽性反應。

《紐約時報》引述湯漢斯發表的聲明，表示他和妻子目前在澳洲，他們感到疲倦，好像染上感冒，身體疼痛，其後接受新型冠狀病毒檢測，結果呈陽性。他和妻子會再接受檢測和隔離觀察。

63歲的湯漢斯主演過多部荷里活賣座電影，並憑《費城故事》和《阿甘正傳》連續兩屆榮登奧斯卡影帝。